{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008440",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "최고당돈가스 산본점"
    },
    "text": "セントロ601オフィステルの2階に位置する最高糖トンカツ山本店では、毎日午前と午後の2タイムで手作りとんかつを作っています。 店舗のご利用を積極的にお勧めし、梱包費用と配達代行料が発生しないとご案内いたします。 店舗価格と配達料の差により価格差がある場合があるとご了承ください。 チェゴダンとんかつ三本店は、当日生産当日の販売を原則として毎日新鮮なとんかつを製造しており、100%国内産の生ロースのみを使用して直接とんかつを作ると紹介します。 トンカツの肉が赤色なのは、新鮮な肉だけにあるマイオグロビンという赤い色素物質のためであり、加熱時に赤褐色に出ることもあると説明します。 最高糖トンカツは、注文受付後すぐに調理する原則を持っており、様々なメニューがあり、ソースも提供されると述べています。 いつも正直な材料で最善を尽くしてとんかつを製造するそうです。 店内に不便な点がある場合、店舗に電話でご連絡いただければ迅速に措置を取るとお知らせしており、店舗はセントロ601建物の2階に位置しており、毎日11:00-21:00営業すると案内しています。 最後のオーダーは午後8時30分まで可能で、様々なセットメニューとメインメニュー、そして珍味メニューがあり、価格は元の価格と変動価格がある場合があると説明しています。 追加でご飯を追加する場合500ウォンの追加費用があり、おいしい珍味メニューも多様に提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "最高糖トンカツ山本店はどこに位置していますか？",
            "answer": "最高糖トンカツ山本店はセントロ601オフィステルの2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "最高糖トンカツ山本店では何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "最高糖トンカツ山本店は毎日11:00-21:00営業しています。最後のオーダーは午後8時30分まで可能です。"
        },
        {
            "question": "最高糖トンカツ山本店のメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "最高糖トンカツ山本店には様々なセットメニュー、メインメニュー、珍味メニューがあります。価格は元の価格と変動価格がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "最高糖トンカツ山本店では何を使用してとんかつを作っていますか？",
            "answer": "最高糖トンカツ山本店では100%国内産の生ロースのみを使用してとんかつを作っています。"
        },
        {
            "question": "最高糖トンカツ山本店のとんかつの肉はなぜ赤色なのですか？",
            "answer": "最高糖トンカツ山本店のとんかつの肉が赤色なのは、新鮮な肉だけにあるマイオグロビンという赤い色素物質のためです。加熱時に赤褐色に出ることもあります。"
        },
        {
            "question": "最高糖トンカツ山本店ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "最高糖トンカツ山本店では梱包費用と配達代行料が発生せず、注文受付後すぐに調理する原則を持っており、様々なメニューとソースが提供されます。"
        },
        {
            "question": "最高糖トンカツ山本店では不便な点がある場合どうすれば良いですか？",
            "answer": "最高糖トンカツ山本店では店内に不便な点がある場合、店舗に電話でご連絡いただければ迅速に措置を取ります。"
        },
        {
            "question": "最高糖トンカツ山本店でご飯を追加する場合、追加費用はいくらですか？",
            "answer": "最高糖トンカツ山本店でご飯を追加する場合、500ウォンの追加費用があります。"
        },
        {
            "question": "チェゴダンとんかつ三本店では何を提供していますか？",
            "answer": "チェゴダンとんかつ三本店では当日生産当日の販売を原則として新鮮なとんかつを製造しており、100%国内産の生ロースのみを使用して直接とんかつを作っています。"
        },
        {
            "question": "チェゴダンとんかつ三本店のとんかつはいつ作られますか？",
            "answer": "チェゴダンとんかつ三本店では当日生産当日の販売を原則として毎日新鮮なとんかつを製造しています。"
        },
        {
            "question": "最高糖トンカツ山本店とチェゴダンとんかつ三本店の違いは何ですか？",
            "answer": "最高糖トンカツ山本店はセントロ601オフィステルの2階に位置し、梱包費用と配達代行料が発生せず、様々なメニューがあります。一方、チェゴダンとんかつ三本店では100%国内産の生ロースのみを使用して直接とんかつを作り、当日生産当日の販売を原則としています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 733
    }
}